六月尾去旅行去邊度好？

亞洲區，係咪得沖繩北海道天氣比較好？

有諗過去斯里蘭卡但係天氣好似一般？

六七月沖繩風季喎

印尼